搵東方昇同100毛班底做主角,導演同編劇出返套電影,我保證收得

香港電影一潭屎水
係因為編劇功力唔撚夠
演員來來去去都係果幾個
先搞成今日咁撚柒

屌鳩你, 請晒成間100毛出黎拍套電影既成本
都唔撚知洗唔洗要請劉華/朝偉/子丹是撚但一個既成本既十分之一

班弱智係都要養大CAST
完全唔撚識以最低工資搵d新人黎做主角
之後屌鳩香港養唔起香港電影業
怪邊個姐

自己搵東方昇d新片同周星馳套美人魚做比較
就會發現東方昇的片係好撚笑過周導演d新戲100倍
某d電影用幾千萬請周星馳返黎做監制
之後屌鳩香港冇金主,唔夠budget拍好戲
真係人唔笑狗都吠

總結:
話香港人讀唔起香港電影業係呃鳩你

香港人養唔撚起d食水深既老導演同老演員先係真既

情況就好似一班弱智日本av導演係日本拍av
班弱智拍AV 10套10套都係搵明日花同吉X明步
而明日花同吉X明步既身價就一路一路係咁升
之後班弱智唔理明日花同吉X明步既身價升爆廠, 繼續搵明日花同吉X明步拍AV, 而唔撚係諗點撚樣捧新人, 減低拍AV既成本
d日本仔睇明日花同吉X明步睇撚到悶, 一唔撚買明日花同吉X明步既AV
班弱智就屌鳩班日本仔養唔撚起日本AV業咁撚樣囉屌